屌那星 去完迪士尼小小世界好似奶左野

Aids?

試過一次 以後無再入

好似有鬼故聽

啲公仔有冇望住你笑/喊

跟我返酒店

睇錯賴左野

撞鬼？

好撚恐怖d公仔

都市傳說

more

講左垃圾先驚 你心中無念 驚撚呢d野咩

果度好邪的

有皇氣都驚？

強烈建議大家玩其他設施 咪亂玩小小世界同迷離大宅

冇咩必要都唔好去，上年我有個FD玩完病左成個月

搵左師傅睇未

個迷離大宅試過得我一個人玩....驚撚到仆街

玩玩下試過laglag下然後停左，有工作人員叫我地行番出去

細間真細少少少

細間真細少少少

細間真細少少少

妙妙妙。。。。

奶左公主？

又瀨屎

垃圾幾時拆

樓主玩反斗奇兵果邊有無賴屎?